[help]ip7自己打電話

我部ip7半夜自己打電話,點解決好

比返部電話人啦

鬼來電
你如果接聽，會聽到自己死個時，周圍環境d聲

打左去留言信箱

Cpu

今晚等我電話

姐係咩

咒怨2